柴灣狗宿疑似中左招

暫時有幾個公海channel 已經出左po

#已FC #柴灣已婚警務人員宿舍
#三名人士入咗東區醫院
#已經在宿舍逗留一段時間
#他們從武漢回來的

開香檳慶祝啦屌^_^

Source?

抵

Mon po狗瀨緊屎
Fuck checked

ho ball

東區醫護請罷工作

唔好氹我開心啦

Tg

隔唔隔離仲有得傾? 無撚野下話

今次真係黑警死全家

車公加油

小鳳姐!

前幾日仲打人幫共匪政府喺民居附近起隔離營，宜家自作孽

同一個tg channel
我未cap 埋上黎

快過我

唔使隔離啦，冇事嘅

開年

Push

邊個醫狗邊個就係鬼

係先好，唔好累大家空歡喜

冇事兒 冇需隔離
可以繼續返工

嘩~~

希望染多d 狗同死全家

始終劣根性改不了 果然有團體精神要中一齊中

未Fc唔好咁開心住

講咗半年黑警終於就快死全家

最緊要人有事🙏🙏

最緊要有事

成棟都係高級狗住

隔唔隔離都有得傾
好撚嘢

班狗成日鬧黑護
唔好醫班狗啦

家居隔離咪得囉

原來真係有機會應驗

唔使隔離啦照舊

隔咩啫 咪又係感冒
信政府點會有事

真嘅話有請小鳳姐

慢慢傾，開埋個會傳晒俾所有人

梗係唔隔離啦

會唔會好似淘大咁

今日開香檳慶祝呀！恭喜哂！

為黨犠牲係光榮...

支持香港警察

落地獄陪水警警屍歐陽國基

可能只係食錯屎姐, 班嘢咁喜歡食同屌............

要返工

冚家剷 冚家剷 冚家剷呀

黑警終於要死全家
車公真係準 開始做野

醫護集體總辭啦.

家居隔離

病左唔撚洗翻工？

黑警死全家

齊鼓掌

天眼恢恢疏不漏？

開枝香檳先

check過 無可疑
家居隔離休息下

咁就叫爆發，得個一單，成橦都中晒先講

逗留一段時間即幾多日

狗係群體活動,有機會唔止一隻病狗

無左醫生佢地死得最快

到時一鑊熟, 曱甴藥餌

由佢地維護既支那既病毒達成死全家實在係太妙喇

守高鐵冇防護裝，曱甴強呢舖真係靠撚害

講過啦

黑驚死全家

你估講下咖咋

大家一齊念力詛鳩佢地
柴灣狗屋黑警死全家

林鄭 黑警 冚家剷

歌聲放今晚開心唱請鼓掌

係咪堅嫁？
係堅既要開支香檳慶祝吓先

送去對面狗屋隔離啦 醫返都浪費

唔好隔離
每日繼續執勤啦
同伴需要你

唔洗隔離，繼續返工

連登左膠：唔明有乜咁好開心
狗宿入面好多深黃前線勇武手足
你點知佢地唔會中

唔好做獸醫呀

有講小鳳姐

怕佢傳撚開曬咋屌

醫護快罷工 急！
真。黑警死全家！

第一次咁希望確診數字增加
最好係3-4個咁上
傳染晒俾周圍上下層最好

唔好哄我開心啦

屌 食屎狗
仲要喺柴灣

嘩，過肥年、恭喜恭喜！
唔會最後一次過年啩？

打人打得咁爽

最好番工時野到成個狗竇都係

死多D！死全家！

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

係咪真架

太快入院 傳染極有限

黑警死全家
最緊要人有事
黑警互相感染就好啦
唔好害其他人

仆街我屋企附近

死全家原來係有效架！
嚇到我不禁默念兩句：
黑警，死全家！
死黑警，死全家！

天開眼

"黑警死全家" 並唔係口號
係定律

唔好隔離, 共享武漢肺炎既榮耀

唔好係炒車

up

原來毛賊神經病即係WARS

屌你啦，東區全港最黃....

清算方式陸續有來
中肺炎都應該偷笑

Nice

咁不如直接用呢間狗宿做隔離區啦，無洗走黎走去

咁真係返大陸醫好過

係味真係有報應

可防可控小病痛
係宿舍隔離就得啦

準備定拎ot錢睇病啦多多都唔夠佢死 最緊要齊齊整整成家一齊入院

支持警察 炎症執法

Yaaaaa屌你老母死黑警 落地獄一家團聚啦

住狗宿附近啲人真慘

上帝早已預備

上帝早已預備 至少我不被遺棄 難得袮 為我死

傳聞話 叫完武漢雞再野全家

做炎黃子孫

作為優秀嘅警隊 點會好似班垃圾黃屍咁話唔返工就唔返工
一日未斷氣 都要返工